Freelance wedding一問

我想問有接開Wedding嘅巴絲打
如果幫人剪一條Big Day full version大約係咩價錢

利申：啱啱出黎幫人剪間野比400蚊一條

［係美國］第一單收300美金

啲人真係多得你唔少
又做爛個市

新手唔知市價係幾多 同埋第一次剪

一分鐘一千

我都係接開freelance wedding但唔係剪片
可以幫你問問

呢個價係朋友之前做開嘅價

好似誤會咗
我講緊係成長片段個啲
樓主係講緊big day成個過程？

條片幾長先

其實你接Freelance 睇你要用幾長時間去做野
想賺幾多 自己d work又值幾多 咁去計自己應該quote幾多價

400真係太撚少啦

唔該曬

big day成個過程啊

我自己係啱啱出黎幫人剪啲簡單野 所以乜都唔知 但係剪下剪下發覺唔係好對路 footage 400幾500條 剪40-60分鐘 用太耐時間 覺得真係好唔抵